# Guests in Bar

## Technical task

> В бар приходят посетители, выпивают и заказывают музыку. У посетителей есть любимые жанры.
> Если играет композиция любимого жанра посетителя, он идет танцевать, иначе он идет в бар и берет себе коктейли.
> Необходимо эмулировать бар с произвольным количеством посетителей с произвольным набором любимых жанров (у посетителя может быть как один так и несколько любимых жанров).
> Необходимо реализовать код, с помощью которого можно собрать в клуб определенную публику.
> Желательно, чтобы код был расширяем.
> Поведение посетителей (что происходит в баре в данный момент) следует выводить на экран текстом.
> Результат должен быть проверяемым: должно быть понятно, какая музыка играет, и какой конкретно посетитель какие действия выполняет.

## Prepare to usage
1. Clone the project
2. Go to project directory
3. Run `composer install`

## Usage
1. Run `php index.php`
2. See output data in command line
